電火點救好？

聽講 用水可以降温

水炮車一出水電到hihi

曱甴同袍tk